MID TERM我驚驚

你今日驚左未

mid term一向搵fd做

學建辭

退啊傻仔

梳